淫田法院所謂既‘公開審訊’，黨媒連一張內部照片都無報道過

你話班法官喺入面BBQ都得啦

仲有班官派親屬

牠們模式從來沒有變過